喺台灣食火鍋 最後食咗個小妹妹

首先揀個壽喜燒火鍋湯底
然後一開波先唔好落肉 係要落菜先
用菜煲起個湯底之後先好落肉
用牛肉豬肉再幫個湯底加啲味
最後...
最緊要就係小妹妹

張君雅小妹妹

一野放佢落去 用頭先個湯底煮熟佢
務求喺短時間入面吸引晒個湯啲味...

去台灣食火鍋
最後一定要食張君雅小妹妹

有創意

好好笑

👌🏻